msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: lamassu-bitcoin-machine-ui\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 16383\n"
"X-Crowdin-Language: zh-HK\n"
"X-Crowdin-File: /ui/lbm-ui_en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 4\n"
"Project-Id-Version: lamassu-bitcoin-machine-ui\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Traditional, Hong Kong\n"
"Language: zh_HK\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-01 18:19\n"

#: On screen: address-reuse
msgid "Address already used"
msgstr "地址已經使用過"

#: On screen: address-reuse
msgid "It looks like you've used this address already."
msgstr "看來你已經使用過這個地址"

#: On screen: address-reuse
msgid "For both your privacy and safety against scams, please generate a new one from your wallet and scan that one instead."
msgstr "為了保護您的隱私和防止詐騙，請從您的錢包產生一個新二維碼，然後進行掃描。"

#: On screen: address-reuse
msgid "Start over"
msgstr "重新開始"

#: On screen: are-you-sure
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: On screen: are-you-sure
msgid "If you've already sent coins and cancel without confirming your phone number, you'll need to manually settle the transaction with the operator."
msgstr "如果您已經發送了虛擬貨幣並在未確認電話號碼的情況下取消交易，請與服務人員進行手動結算交易。"

#: On screen: are-you-sure
msgid "Press 'Continue transaction' and wait up to 60 seconds for your deposit to be seen."
msgstr "選擇「繼續交易」並等候60秒或更多時間，直到您發送的虛擬貨幣被確認"

#: On screen: are-you-sure
msgid "Or press 'Cancel transaction' to return to the home screen."
msgstr "或選擇「取消交易」並回到主畫面"

#: On screen: are-you-sure
msgid "Continue transaction"
msgstr "繼續交易"

#: On screen: are-you-sure
msgid "Cancel transaction"
msgstr "取消交易"

#: On screen: bad-phone-number
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: On screen: bad-phone-number
msgid "The phone number you entered didn't work. If you have an international number, please prefix it with + and your country's calling code."
msgstr "您輸入的手機號碼不正確。 如果您使用非香港本地號碼,請記得在號碼前加+及國碼"

#: On screen: bad-phone-number
msgid "For instance, Belgium's calling code is +32, so a Belgian number would look like: +32 455 12 34 56"
msgstr "例如：中國的國碼為+86, 那麼中國的電話號碼會像這樣：+86 18587755016"

#: On screen: bad-security-code
msgid "The code you entered was incorrect."
msgstr "您輸入的代碼不正確。"

#: On screen: bad-security-code
msgid "Please make sure you're entering the six digit code you receive from us."
msgstr "請確認你所輸入的密碼是我們簡訊給你的六位數字。"

#: On screen: cash-in-disabled
msgid "Cash-in temporarily unavailable"
msgstr ""

#: On screen: cash-in-disabled
msgid "Apologies. Buying operations are temporarily offline."
msgstr ""

#: On screen: cash-in-disabled
msgid "Please contact the operator to sort this out, or try again later."
msgstr ""

#: On screen: cash-in-waiting
msgid "One moment..."
msgstr "請稍等..."

#: On screen: cash_in_only_coin
msgid "Selling unavailable for this coin"
msgstr ""

#: On screen: cash_in_only_coin
msgid "Apologies, although this coin is only available to buy."
msgstr ""

#: On screen: cash_in_only_coin
msgid "Please contact the operator if you wish to learn more."
msgstr ""

#: On screen: choose_coin
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: On screen: choose_coin
msgid "Rates"
msgstr ""

#: On screen: choose_coin
msgid "Redeem"
msgstr "兌換"

#: On screen: choose-fiat
msgid "How much?"
msgstr "選擇兌現金額"

#: On screen: choose-fiat
msgid "Have a promo code?"
msgstr "有優惠代碼嗎?"

#: On screen: choose-fiat
msgid "Cash Out"
msgstr "兌現"

#: On screen: choose-fiat
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: On screen: completed
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝您！"

#: On screen: completed
msgid "You Purchased"
msgstr "您已購買"

#: On screen: completed
msgid "Your coins are on their way to:"
msgstr "您的加密貨幣正在發送到下列地址："

#: On screen: completed
msgid "Print receipt"
msgstr ""

#: On screen: completed
msgid "Send SMS receipt"
msgstr ""

#: On screen: completed
msgid "Take a picture of this screen for your electronic receipt"
msgstr "請拍下此螢幕做為您的電子收據"

#: On screen: completed
msgid "Tap anywhere on the screen when you're done."
msgstr "完成後請輕觸螢幕繼續"

#: On screen: connect_ethernet
msgid "Network down"
msgstr "網路未連線"

#: On screen: custom-permission
msgid "Would you like to proceed?"
msgstr ""

#: On screen: custom-permission
msgid "Yes"
msgstr ""

#: On screen: custom-permission
msgid "No"
msgstr ""

#: On screen: custom-permission-screen2-numerical
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: On screen: deposit-timeout
msgid "Nothing yet."
msgstr "還沒有收到.."

#: On screen: deposit-timeout
msgid "No coins are showing up."
msgstr "還沒有收到加密貨幣"

#: On screen: deposit-timeout
msgid "Yes, I have"
msgstr "已經發送了"

#: On screen: deposit-timeout
msgid "No, I haven't"
msgstr "還未發送"

#: On screen: deposit
msgid "Send Coins"
msgstr "發送加密貨幣"

#: On screen: deposit
msgid "will be dispensed to you."
msgstr "將會出現鈔給您"

#: On screen: deposit
msgid "You will send us"
msgstr "請您發送"

#: On screen: deposit
msgid "to:"
msgstr "到"

#: On screen: dispensing
msgid "Dispensing..."
msgstr "出鈔中..."

#: On screen: dispensing
msgid "Please wait while we dispense your cash."
msgstr "正在出現鈔請等候"

#: On screen: dispensing-collect
msgid "All set"
msgstr "已完成設定"

#: On screen: dispensing-collect
msgid "Please remove your cash from the tray."
msgstr "請將現金從出鈔口取出"

#: On screen: dispensing-partial-collect
msgid "Collect bills"
msgstr "請取現金"

#: On screen: dispensing-partial-collect
msgid "To continue dispensing, take your cash from the tray."
msgstr "要繼續取錢，請從托盤中取出現金。"

#: On screen: facephoto
msgid "Look at the dot"
msgstr "請看圓點"

#: On screen: facephoto
msgid "This should just take a second."
msgstr "應該只需要一秒鐘"

#: On screen: facephoto-permission
msgid "May we?"
msgstr "您是否同意？"

#: On screen: facephoto-permission
msgid "In order to continue this transaction, we need to snap a photo of you to comply with local laws. Is this ok?"
msgstr "為符合當地法律，我們需要拍下您的照片才能繼續此交易，你同意嗎？"

#: On screen: facephoto-permission
msgid "Yes, take photo"
msgstr "同意，請拍照"

#: On screen: facephoto-permission
msgid "No, finish up"
msgstr "不同意，結束"

#: On screen: facephoto-failed-number
msgid "Try again?"
msgstr "請再試一次?"

#: On screen: facephoto-failed-number
msgid "Looks like we didn't get a good shot."
msgstr "看來我們沒有拍到好的照片"

#: On screen: facephoto-failed-number
msgid "Shall we try another photo?"
msgstr "我們再拍另一張照片好嗎？"

#: On screen: facephoto-failed-number
msgid "Yes, try again"
msgstr "是的，再試一次"

#: On screen: facephoto-failed-number
msgid "No, send coins"
msgstr "直接發送加密貨幣"

#: On screen: facephoto-failed-number
msgid "No, cancel"
msgstr "取消"

#: On screen: facephoto_retry
msgid "Look into the camera"
msgstr "請直視攝像鏡頭"

#: On screen: facephoto_retry
msgid "We didn't get a good picture of you."
msgstr "相片不夠清晰"

#: On screen: facephoto_retry
msgid "Please look into the camera located above the screen."
msgstr "請直視位於螢幕上方的攝像鏡頭"

#: On screen: fiat-complete
msgid "We dispensed"
msgstr "我們分發了"

#: On screen: fiat-complete
msgid "You sent us"
msgstr "你發給我們了"

#: On screen: goodbye
msgid "See you!"
msgstr "下次見!"

#: On screen: hard-limit-reached
msgid "Temporary limit reached"
msgstr "已達到交易限制"

#: On screen: hard-limit-reached
msgid "Apologies. We've reached our mandated per-user limit."
msgstr "很抱歉，已達到每用戶的限制"

#: On screen: hard-limit-reached
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: On screen: id-scan-failed
msgid "Sorry"
msgstr "很抱歉！"

#: On screen: id-scan-failed
msgid "We could not read your ID card."
msgstr "無法讀取身份證"

#: On screen: id-scan-failed
msgid "You might want to give it another shot."
msgstr "您可能想再試一次!"

#: On screen: id-scan-failed
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: On screen: id-verification
msgid "ID verification"
msgstr "驗證身份"

#: On screen: id-verification
msgid "If you'd like to make a larger purchase, we'll need to make sure you're you by asking for you to scan your ID."
msgstr "如果您想購買更多，我們需要通過掃描您的身份證來核實是您本人。"

#: On screen: id-verification
msgid "Would you like to insert more bills?"
msgstr "還要繼續放入更多現鈔嗎？"

#: On screen: id-verification
msgid "Yes, verify ID"
msgstr "是，驗證身份"

#: On screen: insert-bills
msgid "Wallet successfully validated!"
msgstr "錢包成功認證!"

#: On screen: insert-bills
msgid "Insert a bill"
msgstr "放入紙幣"

#: On screen: insert-bills
msgid "Please insert your first bill into the machine."
msgstr "請依序放入紙幣"

#: On screen: insert-bills
msgid "Your coins will be sent to:"
msgstr "你加密貨幣將發送到："

#: On screen: insert-more-bills
msgid "Insert another bill"
msgstr "繼續放入紙幣"

#: On screen: insert-more-bills
msgid "deposited so far"
msgstr "目前已放入金額"

#: On screen: insert-more-bills
msgid "total purchased"
msgstr " 購買總額"

#: On screen: insert-more-bills
msgid "OR"
msgstr "或"

#: On screen: insert-more-bills
msgid "Finished?"
msgstr "完成?"

#: On screen: insert-promo-code
msgid "Type in your promo code"
msgstr "輸入優惠代碼"

#: On screen: invalid-address
msgid "Invalid address"
msgstr "無效的錢包位址"

#: On screen: invalid-address
msgid "It looks like you're using a wallet for a different coin or an address format we don't yet support."
msgstr "您使用了錯誤的錢包地址，或您的錢包地址目前不支援"

#: On screen: invalid-address
msgid "Please check your QR code and try again."
msgstr "請檢查您的二維碼，然後重試。"

#: On screen: limit-reached
msgid "We're all out of coins!"
msgstr "加密貨幣已售完！"

#: On screen: limit-reached
msgid "Please try again later."
msgstr "請稍後再試"

#: On screen: max-phone-retries
msgid "Oops, this isn't working"
msgstr "此號碼無效!"

#: On screen: max-phone-retries
msgid "You've hit the maximum number of retries. Please contact the operator to sort this out, or try again later."
msgstr "重試次數已達上限，請聯繫服務人員，或稍後再試"

#: On screen: minimum-tx
msgid "More, please"
msgstr "數額不夠"

#: On screen: out-of-cash
msgid "We're all out of cash!"
msgstr "所有現鈔已用完"

#: On screen: out-of-coins
msgid "Don't worry!"
msgstr ""

#: On screen: out-of-coins
msgid "Your funds are safe, but we had an issue when sending your coins."
msgstr ""

#: On screen: out-of-coins
msgid "Please take a photo of this screen and <b>contact the operator</b> to push through your order."
msgstr ""

#: On screen: out-of-coins
msgid "Your receiving address:"
msgstr ""

#: On screen: pending-deposit
msgid "Funds Received!"
msgstr "資金已收到!"

#: On screen: pending-deposit
msgid "Authorizing..."
msgstr "授權中..."

#: On screen: photo-scan-failed
msgid "Want to try again?"
msgstr "想要再試一次嗎？"

#: On screen: photo-scan-failed
msgid "The document you've shown did not match."
msgstr "與您出示的文件不匹配。"

#: On screen: printer-scanning-error
msgid "QR scanning error"
msgstr "二維碼掃描錯誤"

#: On screen: printer-scanning-error
msgid "We couldn't properly scan your paper wallet. Make sure you position it correctly on the scanning bay and that it was properly printed."
msgstr "我們無法掃描您的紙錢包。請確保將其打印及正確放置在掃描窗口上。"

#: On screen: printer-scanning-error
msgid "If the problem persists try printing again."
msgstr "如果問題仍然存在，請嘗試再次打印。"

#: On screen: printer-scanning-error
msgid "Scan again"
msgstr "重新掃瞄"

#: On screen: printer-scanning-error
msgid "Print again"
msgstr "再次打印"

#: On screen: printer-error-state
msgid "Printing Failed"
msgstr "打印失敗"

#: On screen: printer-error-state
msgid "It seems there was a problem while printing your wallet. Please contact the operator for more information or try printing again."
msgstr "打印錢包時似乎出現了問題。請與工作人員聯繫以獲取更多信息，或嘗試再次打印。"

#: On screen: printer-error-state
msgid "Back to Home"
msgstr "回到主頁"

#: On screen: printer-scan-address
msgid "To validate, please present the front of your paper wallet to the scan window."
msgstr "要進行驗證，請在掃描窗口中顯示紙錢包的正面。"

#: On screen: printer-scan-address
msgid "IMPORTANT: This paper contains your funds. Once validated, do not show this key to anyone and do not misplace it!"
msgstr "重要說明：此紙張包含您的資金。一旦通過驗證，請勿向任何人顯示此密鑰，也不要將其隨意放置！"

#: On screen: invalid-promo-code
msgid "Promo code not found"
msgstr "找不到優惠代碼"

#: On screen: invalid-promo-code
msgid "Sorry! That's not a promo code we could find."
msgstr "很抱歉！ 找不到我們的優惠代碼。"

#: On screen: invalid-promo-code
msgid "You may try a different code, or continue with your transaction."
msgstr "您可以嘗試使用其他代碼，或繼續進行交易。"

#: On screen: invalid-promo-code
msgid "If you are sure of the code, please contact the operator for clarification."
msgstr "如果您確定該代碼正確無誤，請與工作人員聯繫核對"

#: On screen: invalid-promo-code
msgid "Enter a different code"
msgstr "輸入其他代碼"

#: On screen: rates
msgid "Exchange Rates"
msgstr ""

#: On screen: rates
msgid "Buy"
msgstr ""

#: On screen: rates
msgid "Crypto"
msgstr ""

#: On screen: rates
msgid "Sell"
msgstr ""

#: On screen: register-phone
msgid "Phone Number"
msgstr "手機電話號碼"

#: On screen: register-phone
msgid "Please enter your mobile number so we can text you when your order is confirmed."
msgstr "請輸入您的手機號碼, 以便我們可以在您的訂單被確認時給您發送簡訊通知。"

#: On screen: register-phone
msgid "Please enter the mobile number you used when you placed your order."
msgstr "請輸入您在下單時所使用的手機電話號碼。"

#: On screen: register-phone
msgid "Please enter your mobile number for ID verification."
msgstr "請輸入您用來進行身份驗證的手機電話號碼。"

#: On screen: scan-address
msgid "Hold your QR code up to the scan window to proceed."
msgstr "將你的二維碼對準掃瞄視窗以便繼續"

#: On screen: scan-id
msgid "Please verify your identity"
msgstr "請掃描您的身份證件"

#: On screen: scan-id
msgid "In order to proceed, we are required to verify your identity."
msgstr "我們需要進一步驗證您的身份"

#: On screen: scan-id
msgid "Please press the back of your <strong>driver's license</strong> against the scan window."
msgstr ""

#: On screen: scan-photo-manual
msgid "Please press the front of your <strong>state ID card</strong> against the scan window, hold it there, and then press \"Ready to scan\"."
msgstr ""

#: On screen: scan-photo-manual
msgid "Ready to scan"
msgstr "準備掃瞄"

#: On screen: scan-photo
msgid "Please press the front of your <strong>state ID card</strong> against the scan window."
msgstr ""

#: On screen: security-code
msgid "Security Code"
msgstr "安全驗證碼"

#: On screen: security-code
msgid "We've texted you a security code. When you get it, enter it here."
msgstr "我們透過簡訊傳了安全驗證碼給您 請在這裡輸入:"

#: On screen: send-only
msgid "We're out of coins!"
msgstr "加密貨幣已售完！"

#: On screen: send-only
msgid "Send coins"
msgstr "發送加密貨幣"

#: On screen: sending-coins
msgid "Sending your coins..."
msgstr "發送中..."

#: On screen: sms-verification
msgid "Verify phone to continue"
msgstr ""

#: On screen: sms-verification
msgid "If you'd like to make a larger purchase we need to ask for your mobile phone number. We'll then send you an SMS code."
msgstr "如果你想做更大額度的購買, 我們將需要透過您的手機號碼以驗證您就是您本人。我們將您發送簡訊認證碼。"

#: On screen: sms-verification
msgid "Yes, verify phone"
msgstr ""

#: On screen: suspicious-address
msgid "Suspicious address"
msgstr "可疑的錢包地址"

#: On screen: suspicious-address
msgid "This address may be associated with a deceptive offer or a prohibited group. Please make sure you're using an address from your own wallet."
msgstr "這個地址可能與欺騙性要約或被禁止的群組相關聯。請確保您使用自己錢包中的地址。"

#: On screen: booting
msgid "Booting up..."
msgstr "正在啟動中..."

#: On screen: booting
msgid "Initializing hardware."
msgstr "正在初始化硬體。"

#: On screen: booting
msgid "<strong>We'll be up in a moment.</strong>"
msgstr ""

#: On screen: initializing
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化..."

#: On screen: initializing
msgid "Generating cryptographic identity."
msgstr "生成加密身份。"

#: On screen: initializing
msgid "<strong>Please wait a few minutes.</strong>"
msgstr ""

#: On screen: connecting
msgid "Connecting..."
msgstr "正在連接..."

#: On screen: pairing
msgid "Pairing..."
msgstr "配對中..."

#: On screen: unpaired
msgid "Pair with remote server"
msgstr "與遠端伺服器配對"

#: On screen: unpaired
msgid "Scan"
msgstr "掃瞄"

#: On screen: pairing-error
msgid "Pairing failed"
msgstr "配對失敗"

#: On screen: pairing-error
msgid "When attempting to pair, we experienced an error:"
msgstr "在嘗試配對時，我們遇到錯誤 ︰"

#: On screen: pairing-scan
msgid "Scan QR code"
msgstr ""

#: On screen: pairing-scan
msgid "Please scan the pairing QR code you got from your remote server."
msgstr "請掃瞄您從遠端伺服器獲得的二維碼 (QR Code) 。"

#: On screen: maintenance
msgid "Maintenance Required"
msgstr "待維修"

#: On screen: maintenance
msgid "Please contact the operator."
msgstr "請與經營者聯繫。"

#: On screen: terms
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: On screen: trouble
msgid "Sorry, we are down for the moment."
msgstr "很抱歉，目前服務無法使用"

#: On screen: tx-not-seen
msgid "We're taking a look"
msgstr "我們正在檢查當中"

#: On screen: tx-not-seen
msgid "We have your order, but haven't seen your deposit transaction yet. Check whether your wallet sent the coins for your transaction."
msgstr "我們有您的訂單，但尚未看到您的存款交易。檢查您的錢包交易是否發送了虛擬幣。"

#: On screen: tx-not-seen
msgid "If you're sure your coins were sent, please contact the operator."
msgstr "如果您確定虛擬幣已經發送出，請與服務人員聯繫。"

#: On screen: fiat-error
msgid "Oops!"
msgstr "有錯誤！"

#: On screen: fiat-error
msgid "We're having some difficulties."
msgstr "我們遇到了一些困難。"

#: On screen: fiat-error
msgid "Please contact the operator for more information."
msgstr "請向營運商尋求協助。"

#: On screen: fiat-transaction-error
msgid "Please snap a photo of your receipt."
msgstr "請用相機拍下你的收據。"

#: On screen: fiat-transaction-error
msgid "Show receipt"
msgstr "顯示收據"

#: On screen: redeem-later
msgid "We're waiting for your deposit to confirm on the blockchain. You will soon receive a text message notifying you that your transaction has confirmed."
msgstr "我們在等待區塊鏈確認您的交易，一但您的交易被確認，我們會馬上發送簡訊通知"

#: On screen: redeem-later
msgid "When that happens, please come back to this machine and press the Redeem button."
msgstr "如果收到，請返回本機並按“兌換”按鈕。"

#: On screen: sanctions-failure
msgid "We are unable to process your transaction."
msgstr "我們無法處理您的交易"

#: On screen: id-verification-error
msgid "It's us, not you."
msgstr "我們暫時當機了!"

#: On screen: id-verification-error
msgid "Our system experienced an error."
msgstr "我們的系統遇到錯誤。"

#: On screen: id-verification-error
msgid "Please feel free to try again, or contact the operator."
msgstr "請再試一次，或與運營商聯繫。"

#: On screen: fiat-receipt
msgid "Your Receipt"
msgstr "您的收據"

#: On screen: fiat-receipt
msgid "pending confirmation"
msgstr "待確認"

#: On screen: fiat-receipt
msgid "Your coins were sent to:"
msgstr "您的加密貨幣正被送往 ︰"

#: On screen: wrong-dispenser-currency
msgid "This machine does not handle the currency you requested."
msgstr "這機器不支援你所要求的貨幣。"

#: On screen: wrong-dispenser-currency
msgid "Please cash out at a machine that handles your currency."
msgstr "請使用支援你貨幣的機器來兌換現金。"

#: On screen: deposit-network-down
msgid "Network Down"
msgstr "網路未連線"

#: On screen: deposit-network-down
msgid "Sorry, we're down for the moment."
msgstr "很抱歉，目前暫停服務。"

#: On screen: deposit-network-down
msgid "Please come back later."
msgstr "請稍後再回來。"

#: On screen: id-code-failed
msgid "The code you entered did not match."
msgstr "您輸入的認證碼不吻合。"

#: On screen: unconfirmed-deposit
msgid "Almost there"
msgstr "很快可以確認您的交易"

#: On screen: unconfirmed-deposit
msgid "We see your transaction but we're still waiting for confirmation. This takes 10 minutes on average but can take up to an hour or two."
msgstr "我們看到您的交易，但我們仍在等待確認。平均需要10分鐘，但也可能需要1至2個小時。"

#: On screen: unconfirmed-deposit
msgid "Please come back for your cash and press <strong>Redeem</strong> when you get our text message."
msgstr ""

#: On screen: unknown-phone-number
msgid "We don't see any open orders associated with your phone. If you have another phone you may have used, you can try redeeming again with that number."
msgstr "我們沒有看到任何與您的手機相關的未結訂單。如果您有其他的手機號碼, 您可以嘗試再次使用該號碼進行兌換。"

#: On screen: unknown-phone-number
msgid "If you're sure you have an open order associated with this phone, please contact the operator."
msgstr "如果您確定您有與此手機關聯的未結訂單, 請與運營商聯繫。"

#: On screen: locked
msgid "This Machine Is Locked"
msgstr "這台機器已鎖"

#: On screen: locked
msgid "Please ask for assistance."
msgstr "請尋求協助。"

#: On screen: pre-receipt
msgid "What next?"
msgstr "下一步"

#: On screen: pre-receipt
msgid "We weren't able to verify your phone number, so we may not be able to contact you when your cash is ready."
msgstr "我們無法驗證您的電話號碼, 因此當您的現金準備就緒時, 我們可能無法與您聯繫。"

#: On screen: pre-receipt
msgid "Please snap a photo of the next screen for your electronic receipt, then contact the operator."
msgstr "請在 下一個螢幕 拍下你的電子收據，然後與運營商聯繫。"

#: On screen: wifi-failed
msgid "WiFi failed to connect..."
msgstr "無線網路連接失敗"

#: On screen: wifi-failed
msgid "Please try the password again."
msgstr "請再次嘗試密碼。"

#: On screen: us-ssn-permission
msgid "US SSN required"
msgstr ""

#: On screen: us-ssn-permission
msgid "To proceed, we are required to ask you to type in your Social Security Number"
msgstr ""

#: On screen: us-ssn-permission
msgid "Type in SSN?"
msgstr ""

#: On screen: us-ssn-permission
msgid "Yes, type in"
msgstr ""

#: On screen: register-us-ssn
msgid "Social security number"
msgstr ""

#: On screen: register-us-ssn
msgid "To proceed, please enter your social security number."
msgstr ""

#: On screen: photo-verification-failed
msgid "Our system indicated an identification problem."
msgstr "我們的系統顯示有識別上的問題。"

#: On screen: blocked-customer
msgid "Please contact support"
msgstr "請聯繫支援協助"

#: On screen: blocked-customer
msgid "In order to process your transaction, we need to clarify some information about your account"
msgstr "為了處理您的交易，我們需要核實一些有關您帳戶的信息"

#: On screen: verifying-id
msgid "Verifying identity..."
msgstr "正在驗證身份..."

#: On screen: verifying-id
msgid "This could take a few seconds."
msgstr "請稍候幾秒鐘。"

#: On screen: verifying-photo
msgid "Verifying photo card..."
msgstr "正在驗證身份證件..."

#: On screen: verifying-facephoto
msgid "Verifying photo..."
msgstr "正在驗證相片..."

#: On screen: wifi
msgid "Select a WiFi network"
msgstr "選擇網絡"

#: On screen: wifi
msgid "Only secured networks are shown."
msgstr "僅顯示安全網路。"

#: On screen: wifi
msgid "Or connect Ethernet"
msgstr "或者連接以太網絡"

#: On screen: wifi
msgid "A wired connection is preferred for stability."
msgstr "為了穩定性，最好採用有線連接。"

#: On screen: wifi-password
msgid "WiFi password"
msgstr "無線網路密碼"

#: On screen: wifi-password
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: On screen: withdraw_failure
msgid "We got this"
msgstr "我們得到這個"

#: On screen: withdraw_failure
msgid "Our Internet was down for a bit but you'll receive your funds as soon as our connection is back."
msgstr ""

#: On screen: dynamic
msgid "This could take a few moments."
msgstr "請稍候幾分鐘。"

#: On screen: dynamic
msgid "Connected. Waiting for ticker."
msgstr "連接成功。正在等待報價。"

#: On screen: dynamic
msgid "More"
msgstr "更多"

#: On screen: dynamic
msgid "Less"
msgstr "收起"

#: On screen: dynamic
msgid "Buy<br/>%s"
msgstr "購買<br/>%s"

#: On screen: dynamic
msgid "Sell<br/>%s"
msgstr "出售<br/>%s"

#: On screen: dynamic
msgid "Lamassu Cryptomat"
msgstr "Lamassu 幣販機"

#: On screen: dynamic
msgid "MORE"
msgstr "更多"

#: On screen: dynamic
msgid "Please come back in %s weeks"
msgstr "請％s週後回來"

#: On screen: dynamic
msgid "Please come back in %s days and %s hours"
msgstr "請％s天後回來"

#: On screen: dynamic
msgid "Please come back in %s hours"
msgstr "請％s小時後回來"

#: On screen: dynamic
msgid "for %s"
msgstr "為 %s"

#: On screen: dynamic
msgid "You're connecting to the WiFi network %s"
msgstr "你正連接到 WiFi 網路 %s"

#: On screen: dynamic
msgid "Transaction Fee: %s"
msgstr "交易費用：%s"

#: On screen: dynamic
msgid "You deposited %s"
msgstr "你存了%s"

#: On screen: dynamic
msgid "You inserted a %s bill"
msgstr "您已放入了 %s 現鈔"

#: On screen: dynamic
msgid "Transaction limit reached."
msgstr "已達交易上限"

#: On screen: dynamic
msgid "We're a little low on crypto."
msgstr "我們只有少量加密貨幣。"

#: On screen: dynamic
msgid "Please insert %s or less."
msgstr "請放入%s或更少。"

#: On screen: dynamic
msgid "Minimum first bill is %s."
msgstr "第一張存入紙幣最少為%s."

#: On screen: dynamic
msgid "Processing %s ..."
msgstr "處理中 %s ..."

#: On screen: dynamic
msgid "Transaction limit reached"
msgstr "已達交易上限"

#: On screen: dynamic
msgid "Error in validation"
msgstr "驗證時出錯。"

#: On screen: dynamic
msgid "Due to local regulations, you've reached your transaction limit. Please contact us if you'd like to raise your limit."
msgstr "根據當地法規，您已達到交易限額。 如果您想提高限額，請與我們聯繫。"

#: On screen: dynamic
msgid "Scan your <br/> %s address"
msgstr "掃瞄您的 %s 地址"

#: On screen: dynamic
msgid "Please scan the QR code <br/> to send us your %s."
msgstr "請掃瞄此二維碼<br/>並傳送您的 %s 給我們"

#: On screen: dynamic
msgid "Have you sent the %s yet?"
msgstr "您發送 %s 了嗎？"

#: On screen: dynamic
msgid "Scan your %s address"
msgstr "掃瞄您的 %s 地址"

#: On screen: dynamic
msgid "Invalid %s address"
msgstr "%s地址無效"

#: On screen: dynamic
msgid "Transaction limit reached, please cash out"
msgstr "已達到交易限額，請兌現"

#: On screen: dynamic
msgid "You'll be sending %s %s"
msgstr "您將傳送 %s %s"

#: On screen: dynamic
msgid "Discount added (%s off commissions)"
msgstr ""

#: On screen: dynamic
msgid "Printing receipt..."
msgstr ""

#: On screen: dynamic
msgid "Sending receipt..."
msgstr ""

#: On screen: dynamic
msgid "Receipt printed successfully!"
msgstr ""

#: On screen: dynamic
msgid "Receipt sent successfully!"
msgstr ""

#: On screen: dynamic
msgid "An error occurred, try again."
msgstr ""

#: On screen: coins
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特幣"

#: On screen: coins
msgid "Ethereum"
msgstr "以太幣"

#: On screen: coins
msgid "Zcash"
msgstr "Zcash"

#: On screen: coins
msgid "Litecoin"
msgstr "萊特幣"

#: On screen: coins
msgid "Dash"
msgstr "達世幣 (Dash)"

#: On screen: coins
msgid "Bitcoin Cash"
msgstr "比特幣現金 (Bitcoin Cash)"

#: On screen: coins
msgid "Monero"
msgstr ""

